# 3 - Simbologia de processamento

Esta vídeo aula apresenta detalhes sobre a categoria de símbolos da norma ISO 5807 chamada: processamento. \
Autor:  [Augusto Manzano](https://www.youtube.com/@am-42)&#x20;

{% embed url="https://youtu.be/BpAArpFfus0?si=g0nlUG_Th3MZzEUZ" %}



